\phantomsection \label{subsubsec:R601}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{R601}

% Le tableau complet présentant une ressource

\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\arrayrulecolor{ressourceC}

% 1er tableau : Nom/Code/Heures
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 1ère ligne : code & titre
	\cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries \hypertarget{R601}{R6.01}}
    & \cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries Anglais~: Insertion professionnelle 2 } % R6.01 :
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|G|}
\hline % 2ème ligne : url
	\url{https://docs.google.com/document/d/1TTKsf1_F0njf2aF3mFKzMVPxnFzke1yBPCBYMK0wFXw/edit?usp=sharing}
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 2ème ligne : semestre
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Cursus}
	& BUT3 > S6 \\
\hline % 3ème ligne : Heures
% \hline
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures (fiche)}
%    &
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{10h}, dont 0h CM, 5h TD et 5h TP \\
% \hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures }
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée publiée au PN} : \textbf{8h}, dont 4h CM/TD et 4h TP \\
\cline{2-2}
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{10h}, dont 5h CM/TD et 5h TP \\
\hline
\hline % 4ème ligne : Parcours
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Parcours}
	& Tronc commun \\
\hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Coefficients}
	& \textcolor{compCA}{RT1}~:~coeff.~\textbf{6}\hspace*{0.5cm}\textcolor{compCB}{RT2}~:~coeff.~\textbf{2}\hspace*{0.5cm}\textcolor{compCC}{RT3}~:~coeff.~\textbf{6} \\
\hline
\end{tabular}

% Description
\begin{tabular}{|G|}
	\hline
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Description} \\
	\hline
    {\bfseries Contexte et ancrage professionnel}

Cette ressource apporte le socle de connaissances langagières pour les
compétences de cœur de métier «Administrer les réseaux et l'Internet»
(RT1) et «Connecter les entreprises et les usagers» (RT2). Elle
contribue aussi à la compétence «Créer des outils et applications
informatiques pour les R\&T» (RT3) à travers des mises en situations,
jeux de rôle, dialogues qui permettent la prise de parole en continu et
en interaction, en développant les compétences de compréhension dans un
contexte professionnel technique.

\vspace{0.2cm}
{\bfseries Contenus}

\begin{itemize}
\item
  Perfectionner ses compétences linguistiques et phonologiques
\item
  Consolider les techniques de communication orale et écrite (
  argumenter, négocier, convaincre)
\end{itemize}
Anglais de spécialité adapté aux parcours

\vspace{0.2cm}
{\bfseries Préconisations de mise en oeuvre}

\begin{itemize}
\item
  Télécollaboration, télétandem, EMILE
\item
  Mobilité à l'étranger (séjour linguistique, stage, semestre)
\item
  Les ressources d'anglais seront utiles et à mettre en oeuvre dans le
  PPP et portfolio notamment sur
  le volet internationalisation
\end{itemize} \\
\hline
\end{tabular}

% Exemple de mise en oeuvre
\begin{tabular}{|G|}
\hline
\textcolor{ressourceC}{\bfseries Exemple de mise en \oe{}uvre} \\
\hline
\begin{itemize}[topsep=5pt]
\item
  Participation au portfolio possible avec par exemple~: rapport
  d'activités techniques en entreprise
\item
  Modalités de mise en œuvre~: Travail par 2 et en petits groupes dans
  des situations de communication
\end{itemize}\\
\hline
\end{tabular}


% 2ème tableau : Compétences et apprentissages critiques
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \begin{tabular}[t]{@{}P@{}}
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Compétences /} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Apprentissages} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{critiques}
    \end{tabular}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\textcolor{compCA}{RT1} Administrer les réseaux et l'Internet
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC31.02} \textit{Réaliser la documentation technique de ce projet}
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC31.04} \textit{Défendre/argumenter un projet}
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC31.05} \textit{Communiquer avec les acteurs du projet}
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{RT2} Connecter les entreprises et les usagers
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{$\bullet$ AC32.05} \textit{Collaborer en mode projet en français et en anglais}
\tabularnewline
\textcolor{compCC}{RT3} Créer des outils et des applications informatiques pour les R\&T
\tabularnewline
\textcolor{compCC}{$\bullet$ AC33.01} \textit{Élaborer les spécifications techniques et le cahier des charges d'une application informatique}
\tabularnewline
\textcolor{compCC}{$\bullet$ AC33.03} \textit{Participer à la formation des utilisateurs}
\tabularnewline
\textcolor{compCC}{$\bullet$ AC33.05} \textit{S'informer sur les évolutions et les nouveautés technologiques}
\tabularnewline
\end{tabular}
 \\
\hline
    
\end{tabular}
% \ifcsdef{Rcoeff\CODE A}{coef. {\csname Rcoeff\CODE A\endcsname}}{}

% SAE
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries SAÉ concernées }
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{SAE621}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.Cyber.01}} Réagir face à une cyber-attaque
\tabularnewline
\hyperlink{SAE622}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.Cyber.STAGE}} Stage Cyber
\tabularnewline
\hyperlink{SAE631}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.DevCloud.01}} Gérer le pipeline d'une application orientée Cloud
\tabularnewline
\hyperlink{SAE632}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.DevCloud.STAGE}} Stage DevCloud
\tabularnewline
\hyperlink{SAE641}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.IOM.01}} Mettre en place un réseau IoT répondant à un cahier des charges
\tabularnewline
\hyperlink{SAE642}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.IOM.STAGE}} Stage IOM
\tabularnewline
\hyperlink{SAE651}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PilPro.01}} Piloter des projets techniques complexes R\&T
\tabularnewline
\hyperlink{SAE652}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PilPro.STAGE}} Stage PilPro
\tabularnewline
\hyperlink{SAE661}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.ROM.01}} Réaliser une veille technologique
\tabularnewline
\hyperlink{SAE662}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.ROM.STAGE}} Stage ROM
\tabularnewline
\hyperlink{SAE671}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PORTFOLIO}} Portfolio
\tabularnewline
\end{tabular} %\listeSAE{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Pré-requis
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Prérequis}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{R110}{\textcolor{ressourceC}{R1.10}} Anglais technique 1
\tabularnewline
\hyperlink{R210}{\textcolor{ressourceC}{R2.10}} Anglais technique 2
\tabularnewline
\hyperlink{R311}{\textcolor{ressourceC}{R3.11}} Anglais professionnel 1
\tabularnewline
\hyperlink{R412}{\textcolor{ressourceC}{R4.06}} Anglais professionnel 2
\tabularnewline
\hyperlink{R505}{\textcolor{ressourceC}{R5.05}} Anglais : Insertion professionnelle 1
\tabularnewline
\end{tabular} %\listePrerequis{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Mots-clés
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Mots-clés}
    &
    Communication orale et écrite, Anglais technique de spécialité. % {\csname Rmotscles\CODE\endcsname}
    \\
\hline

\end{tabular}

